我正式宣布大西北以後唔洗出席任何發夢活動！！

Sorry,呃左大家入黎，但眼見外面淨係上環元朗，都搞到大家咁心力交瘁，所以有野想表達

我係唔明點解要特登分你我
而且民意都唔係首要
成日話民意逆轉
咁咁咁無人會出
之後次次咪又係大把手足一齊出現每一次既活動
證明大把手足意志堅定，目標方向都一致
跟本成個運動都愈見成熟
唔再係一時三刻比人瓦解到
連登係重要
但真係唔可以代表一切
點解仲要咁驚帶風向？
上環開槍=義士受傷=元朗恐襲
三件事同樣重要
點解特登要分高低？
一話你地先係搞緊分化？
一話你地唔明咩叫各有各做？
其實不輪目的係乜，行動係乜嘢
大家每次出黎都有覺悟架啦
已經唔係雨傘，唔係第一次
最重要既反而已經係每一次發夢行動既安排
要再有更加仔細既分工
要再更加成熟
進退決定要一致
唔係再成日執著去屌啲熱門po點點點
都咁大個人，無批判性，無獨立思考既話
出黎發夢只會累死你自己

推

負皮係俾標題黨

如果負皮真係因爲唔認同既話
真係無野好講
大西北full gear出港島都唔撚係應份

我諗負評純粹因為你標題黨

大把人727會出黎

屌你唔好做標題黨好無

屌標題黨無所謂呀
最想係大家都明
唔係再係到你話我，我又話返你咁

喺中聯辦佢地做咗d乜？有用咩？住咁遠真係省返d車錢好過返屋企俾人打

Make noise 都緊要
其實我覺得做咩都可以
最緊要唔可以指責

老老實實 有心想出嘅
出面講咩我地都會出

場運場去到依家 有幾多五毛數都數唔晒
出面充斥分化po係一種必然

最後，咪撚再咁玩標題
咁撚多五毛玩失敗主義同分化
你地仲咁開呢啲標題 到底想點

運動持續咗咁耐
發生咗咁多慘事
其實大家心情都差
唔好再改埋呢啲標題
影響大家心情好唔好？

唔好撚再推
垃圾標題分化post

有何高見？
分化post?好笑

屌又係標題黨